上年六七月申請嘅連登賬大量甩P 要更加謹慎

大家睇連登記得唔好盲跟風
我呢個賬係上年六月七月整嘅
我見到我個名甩咗P
一開始仲以為係我眼花
睇真係原來真係甩P

咁樣意味住好多PR公司同五毛賬都一齊甩P

我可以推文啦

仲可以比正評

呢啲嘢五毛都做到

記得今日有街可以去

樓主五毛pr分化撚
拉

連登依家都無行動Post

好老實

點謹慎 ?

有心配合港合清算 + 收緊新聞自由
方便做維穩咋呱 ?

又一隻p牌爭住比人block

甩p測試